戀愛與謊言可能係本季黑馬

作畫靚 人樣畫風又唔太大眾
故事暫時頭兩集算幾好

睇漫畫啦

你會超胃痛㗎

三角戀都估到架啦

其實唔止三角戀

係四角戀 仲有一個人鍾意男主

其實係後宮漫畫

正

每次得幾頁睇都頭痛

仁坂

睇漫畫睇到心都酸埋
邊一個輸都胃痛

對眼太大

戀愛暴君

我接受到
大得黎都算OK

少女漫畫畫風

愈胃痛愈想睇

動漫近鏡做得好正

有香菜配音已經屈左機啦 點算黑馬

但係我見好似冇乜人留意

劇情漫畫有齊曬

原作唔出名點會動畫化到

第三集 This is

出左啦咩 ？

搞鳩我美咲

真田真係好得意